[BINC]美方無理指控錯﹗錯﹗錯﹗錯﹗ 華春瑩：中國創新成就靠13億多中國人民靠智慧和汗水奮鬥出來

比個credit先:條片就七月十八號既, 出自港人港地

感想:
而家美國咁「錯」 中國一定唔可以屈服! 奮死抗戰到底! 展現當年新四八路軍頑強抗日精神!
支持中國堅定不移對美國還以顏色!
實行舉國上下抵制美國貨抗衡歐美貿易霸權主義, 重現五四運動,八年抗戰的愛國精神
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
(屌, 人地係錯又點呀, 退一萬步講人地係玩撚晒架啦, 唔鋸咪打鳩人囉(經濟上) )

賤種新四八路軍抗日精神=

抽水 背後捅人一刀
假裝打日本仔

錯！錯！錯！錯！

同 沒有沒有沒有沒有 有得fight

錯!錯!錯!錯! 大灣區萬歲!

美帝錯錯錯錯
中国赢赢赢赢